覺唔覺冇一隻game格鬥系統比得上mount & blade

做到上/左/右 攻擊同格擋 方向，真正做到現實打鬥見招拆招效果

想問下ching 2代幾時出正式版，steam 個隻而家仲係試驗版??

m&b我都有玩
但係呢隻系統上係更加深奧
雖然依家改版已經改到成pat屎咁

改到全部英體術擇，變咗包剪揼驚

通常講「最」「冇一比得上」「唯一」都係搏負評，樓豬都唔例外

由出武林開始啲平衡已經每況愈下
打群交遇著啲關公基本上唔死都偷笑
依家新出嗰隻英令我果斷quit game

問過Mordhau未

kingdom fall

我覺得由Warden重做,可以主動出體術,體術可以取消轉破防開始已經開始壞。
反而而家隻隻英都比招體術擇,變咗雙方鬥spam仲平衡番

....

樓主未聽過kingdom come deliverance

kingdom come deliverance

Mordhau

20年+仲未有一隻game超越到流星蝴蝶劍

mordhau神作 但冇乜香港人玩

老老豆豆佢 balance未必係做得好
但係好有心去做好多改善
隻驚出左就黎 4年
仲 keep住有 dlc update同patch又唔洗你俾多筆
再睇下而家其他驚